支那海軍演習留未爆炸彈 江蘇連雲港籲船隻避開

江蘇連雲港海事局微信公眾號昨日（18日）發布通告，指連雲港附近一片海域有未爆炸彈，提醒船隻避開相關水域航行，以策安全。直至現時，當局仍未有說明炸彈出處，及有關海域是否已經安全，僅強調如炸彈解除，將另行通告。

有報道估計，有關炸彈可能源自上月中旬一次於東海舉行的海軍演習。據中國國防部網站6月19日的一篇報道透露，解放軍海軍在東海某片海域舉行第一屆「勇敢盃」水雷戰競賽性考核，其間軍隊以實戰形式，分別演習投放及掃除水雷。然而有關報道未有透露演習準確地點，因此未能確認與連雲港一事是否相關。

中国除咗炮彈炸彈咩都爆